[國際級] 廢老叫金正日出嚟教訓美帝干預亞洲

笑撚死我喇